你老味今集蜘蛛俠靠蠻力

今集蜘蛛絲真係弱化咗好多 下下都拉斷
仲有蜘蛛俠明明係靠腦靠敏捷取勝，今集成日都成舉爛踢，咁不如唔好話俾蜘蛛咬 話俾hulk咬就算數啦笨